https://web.archive.org/web/20030901183724/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=495

### [9900] yosiko	2003.03.11 TUE 21:15:14　
	
さみ～さみ～☆なんなんだ！この寒さは！花粉爆発。変なふうにクシャミをこらえたら、首の筋を痛めて、さ○んパス女となってしまいました・・(T_T)初花粉☆showがyosikoに与えた影響はデカかったもの、と見える・・（-.-;）

＞kinshiサマ
先日カキコは失礼しましたｍ(＿＿)ｍ　kinshiサマは挨拶してくださったのに、ワタクシは忘れてしまいました！！・・では、改めまして・・『はじめまして！！　よろしうお願いたします。』

＞たまサマ
今日はお疲れ様でした。病気療養中のところ逃げ疲れたことでしょう・・(-.-)←遠い目。　川にいると風当たりもすごいでしょうが、風邪の早い回復祈ってます♪

＞里奈サマ
だ～か～ら～、こぅお～して。ここにこんな感じで、こぅおするのだす！←実演中。あ、ちなみにこんな動きもイイらしいですよ。ふんぬぅい～っと。あとは想像におまかせします。想像・・・じゅるる。ゲヘへ。

＞千葉のＯＢＡ３サマ
ウケ毛毛毛。ウケましたよ～・・ただでさえ、背筋が痛いっていうのに、笑いすぎて腹まで痛かったですよ・・(-.-;)すもも、といえば・・昔、幼稚園の頃、鼻にブッコもうとしていた記憶ありますね(-.-)(-.-)←遠い目だぶりゅ☆ちょっとやんちゃなお子様でしたのね、ワタクシ☆姉にもブッコもうとしたら拒否されました・・切ない(-.-)(-.-)(-.-)るろ○に剣○は、私も後々でしたよ～

　はぁ～でも「ＣＨ」をリアルタイムで読んで見たかったですね。でも連載終ってから幾年たってもこうして話せる場があるのってス☆テ☆キ☆☆ぐふふっっ。

### [9899] 葵	2003.03.11 TUE 19:34:24　
	
　風に吹き飛ばされながらも「エン○メ」を探しに町をさまよい…見つけてまいりましたっ!!!しっかし「好きなヒーロー」に選ばれたのはイイけど、選んだ理由の多くが「決めセリフ・技がカッコイイ」ってのは…？リョウの決めセリフって何？アレしかないってか？それよか技ってなんだ、技って。もしかして夜這いかーっ???(^^;

＞たまさま［９８７５］
　知的カキコってのはウソでしょ。アレは誰か、別人が書いたのよ、きっと☆それはそうと、今日は本家・ニシタマオさんが捕獲されそうになったって？いつか帷子川に見に行こうと思ってるんだから、捕まらないでよーっ!!!逃げて逃げて逃げ延びろーっ☆

＞のっつぃさま［９８７９］
　はじめまして、葵といいます。食いつきませんので仲良くしてやって下さい。(^^;里奈さまのお近くにお住まいのようですね？里奈さまの実態レポートなんての、していただけます？(^^;

＞ボノさま［９８８０］
　まん○らけ、昔は通いつめてましたねー。私は渋谷店でしたけど。いつか中野の本店に行きたいです！「ＲＵＳＨ」はイイですよ。オススメです♪

＞無言のパンダさま［９８９０］
　言ったじゃんっ！もう記憶力低下？！今日、ショッピング中におもろいパンダグッズを見つけたけど買わなかったよ、ゴメンね。

＞千葉のマダムさま［９８９６］
　「アナスタシアというヒト」ってのは私のこと？！私は寛大な心の持ち主だから、そんなちっちゃなミスにはツッコミみませんよ～♪動物のミスには厳しいけどねっ！（ギロッ☆）

　久々に町を歩いて足が疲れた。やはりまだ完治には遠いみたい。(泣)書店でＣＨやＣＥが並んでるのを見て、「イイ人に買ってもらうんだよー」と語りかけてきた私って一体…？！(^^;

### [9898] 圭之助（けーの）	2003.03.11 TUE 19:14:30　
	
ニュースを見てたら、あらら…！
たまさまぁ～～、今回は無事に逃げおおせたようですね♪
捕まったら故郷へ送られちゃうんでしょ？
何で今頃急にって気もするけど☆
淋しくなっちゃいますね（＾｡＾）

そうそう、今週末から大阪ではＣＨ３が終了したので、ＣＨ’９１が始まるみたいでんな。
おねーさんは嬉しいよ！
でも、あと数週間で動くリョウ＆香たちとお別れかあ…。

最初の１話から３０数話まで、放送やってんの知らなかったからみてないんだわ。
近所のＴＳＵ●Ａ●Ａも無くなったし、近辺でＣＨ関連のビデオ置いてる店ってまだ存在してるのか？！
なんでもよく知ってる隣組の将人さま、ご存知ないですかぁ～（？＿？）

全然関係ないけど、けーの はストーカーとか後つけられた経験は、幸か不幸か今んとこないですが、住んでる環境がごっつい恵まれた場所なので、違う意味でコワイかも。
家のすぐ横はホテルが５・６件建ってるし、家から駅までは飲み屋街なので呼び込みとかやってるし。
ちょっとコワイってのは、四つ角ごとに「黒服」「カラス族」っての？が点在してて、道行くおじ様＆お兄様につきまとってます（＾＾；）女性には声かけてこない類のお店だから、気にしなければいいんだろうけど、薄暗い街角で立ってるから、ぼーっと歩いてるとビビッってしまう。あと、夜道での携帯電話ね（汗）

でもね、ある日、近所のお婆ちゃんが銭湯通うのに「お婆ちゃん、こんな暗い道、ひとりで歩いてたら何かあったらあぶないで」って声かけられた事があったんだって。
婆ちゃん　　「そうなったら、ニィちゃん助けてや」
黒服兄ちゃん「おう！大きい声で叫びやぁ、すぐ助けたる！」
って、ちょっと心のあったかくなるような話も聞きました☆

圭之助のいる所は、東大阪の中でも結構ガラは悪いと云われてる町なんだけど…ちょっと似てるかもしんない。
歌舞伎町より規模は小さいと思うけど。
いまでもストリップショーとかやってるし。リョウが来たら、すぐ馴染むかもしんない（笑）出張に来てくんないかな♪



### [9897] 圭之助（けーの）	2003.03.11 TUE 16:52:48　
	
げげっ、またもや新人さんが増えてるねー！
お初のみなさま、おこんにちわ～☆　圭之助といいますぅ。

前回、バンチとＡＨ新刊を買いに行くって言ったまま…一体、どこまで買いに行ったっちゅーねん？？（＾＿＾；）
カキコする気力が何となく起こらなくて、この間ずっと読む側にまわってましたです、ハイ。

バンチの感想は、ですね。

もう今更って感じですが、槙村兄の死亡現場のリアルさにゾッとしました…（寒）
その画面を見つめるリョウの怒りのこもった、何ともいえない表情。最後のところでアシャンに近づいてきたあの整った顔立ちの兄ちゃんが、やっぱ犯人なの？
１０年後であの若さなら、当時は１０代・高校生ぐらいだったってこと？うわー、なおさらコワイ…全身サブイボたっちゃったよ…。妙にキレイな顔立ちだよねえ。

でも、個人的に圭之助は男だてらにマユを整えたりするヤツは好きじゃない！延ばし放題のぼーぼーも考えるけど、やっぱりリョウや信宏のようにりりしいマユが好き♪
…そういや、嫌なキャラは細めマユかも…（ＭＤもそうだった）

ところで、ＡＨの現在のリョウっていくつくらいなんでしょうね？冴子は３０代後半のようだから…やっぱ４０代いってるのかなあ？老眼出始めてるし…う～ん？？
じゃあ、北条先生と、先生の娘さんとほぼ近い親子年齢関係なのかな。

香とリョウの出会いが、香１７でしょ。
リョウの若かりし頃の印象は、あの様子だと２６前後かなっと想像したんですが。みなさまはどう思います？
（いや、だからどうって話じゃないんですが…汗）

＞９８７０　無言のパンダさま
そうです。圭之助がゲットできたのは、リョウと同じ「モーリス　ミニクーパー１２７５Ｓ」です！
ミラーもついてるし、ボンネットとドアも開くのよ♪
もち、カラーも赤です！
今、飾る場所を検討中…。

　

### [9896] 千葉のOBA3	2003.03.11 TUE 10:06:33　
	
おはようございます。
うちのスモモの花が満開だーーー！

９８９５・９８８６　ｙｏｓｉｋｏさま　　わーーい！うけちゃいました！？ＯＢＡ３でーー！結構気づくまでに時間がかかるらしいです。私も「る＠うに剣＠」はハマッタなーーー。連載の時よりコミックスになってからだけど・・・。

９８９３・９８９４　まろさま　　おーーー！まろさまだ！！パンダやアザラシのツッコミ（あと、アナスタシアってヒトも）を事前に防御するとは！さすがです！！

９８９２　里奈さま　　だんだんと、キリ番が近づいて来ましたなーーー！！うーーん、なんとも言えない緊張感が漂う。（ってコトもないか？）

９８８９　無言のパンダさま　　やはり子パンダさま、ほしがりましたか？「信宏もぐらたたき」。かわいいですよねーーー！私もハンマー持ってるりょうちゃんほしい！！あと、今週号の表紙のりょうちゃんも！！（熱望）

どんどん新しい方が増えてきますね！！よろしくお願いしまーーす！！

### [9895] yosiko	2003.03.11 TUE 09:20:27　
	
私と同様、夜更かしクイーンがいらっしゃったとは(*0*)　実は夜通し、る○うに剣○というコミックを読んでまして・・。悲し～い気持ちになってしまいましたので、寄らせていただきましたどん。「ＣＨ」「ＡＨ」「る○うに剣○」などのコミックを読んでいて共通して感じるコトは、いくらコミックのなかと言えど、”平和をこんなにも望んで、必死に命がけで戦ってる人がいるのに・・・”ということデスよ～。いまだに、たかがマンガ、という人が多いですが、実際、ワタクシがコミックから学ぶことが多いです。朝からナミダレスラー、失礼ブッコきました。

### [9894] まろ（神奈川県：…滝汗）	2003.03.11 TUE 09:11:47　
	
連続カキコでスミマッセン！お詫びと訂正を（滝汗）
先週の土曜に買ったのは、５巻ではなく６巻です！
（四川省とヨコハマの帷子川のあたりから、
　ツッコミが来そうなので、事前に言い訳をしました・笑）

### [9893] まろ（神奈川県：今朝もさぶっ）	2003.03.11 TUE 09:05:17　
	
皆さま、押覇っス！（←お○スタ、まだやってつのかなぁ）
ちょこっと感想っス！

【今週号の感想＆６巻の感想】
昨夜になって、ようやく先週の土曜に買った
AHの５巻を読みました（汗）
超熱血漢・槇ちゃんの『本家』CHぶりを拝見しつつ、
改めて思ったことは、現在進行中の槇村秀幸の最期と、
香とリョウのコンビによるCHとしての出発までの
エピソードが、どのような形で描かれるのだろう、
という事でした。
ワタクシ個人としては、そのシーンがトラウマに
なってしまう気がして、あまり観たくはないんですケド、ね（苦笑）

【100tハンマー管理人様へ】
私のような”荒らし”寸前の書き込みに際しても、
寛大なお心で受け止めて頂き、誠に有り難うございます。

お忙しいところ恐縮ですが、トップページの
AHのコミックスの案内を、そろそろ6巻に更新して頂けると
宜しいかと…（６巻の表紙もキレイですしねぇ！）
僭越な発言、平にお赦し願います。

### [9892] 里奈	2003.03.11 TUE 06:01:14　
	
朝だぁ～。すっかり夜更かしクイーンに戻ってしまいましたわ☆
寝る前にレスレスレェ～ス♪（今から寝るのかよっ！？）

☆９８９１　ぺぺ様
イラスト見てくださったんですねぇ～♪里奈も年賀状は毎年必ず手描きって決めてるんですよ！しかも かなり凝るほうだから（自己満足だけど…）時間もかかるし数枚しか描けないんだよね☆将人様のＨＰに里奈が将人様宛てに送った年賀状載ってたと思うんですけど、今年はココの方達にアレと同じのを何枚も描きました。毎日徹夜で…。描き終わった時、なにかデカイことをやり遂げたような達成感（だから自己満足だろうが…）を味わいましたよぉ～。でも人の為に描くのって好き♪
『カノジョ』の件、そんな真剣に訂正なさらなくても ちゃんと解かってますって（笑）いいなぁ～幸せもんはっ！
あっ☆コラコラ ぺぺ様。自分のＨＰならイイんだろうけど、気軽に他のＨＰアドレス載せちゃイケナイんじゃない？（いいの？）…と言いつつ、見に行ってしまった（苦笑）笑った笑った！コレって一部は『少年ジャ○プ』の後ろのほうのページに載ってた投稿のヤツじゃないっすか？里奈 毎週ソレ読んで笑ってたから覚えてる！

☆９８８９　無言のパンダ様
信ちゃんが羽のついた白い天使の服でヒラヒラ飛んでるトコ!!?
しかも香瑩とのツーショットは不可って…子パンダちゃんの独占欲を猛烈に感じる（笑）天使で描けるかどうかわかんないけど、パンダ一家がキリ番ＧＥＴした場合は信宏君を描かされるのは決定のようね！（里奈あんまり男画 得意じゃないんだけど…ぐわぁんばぁりまぁーっす）

☆９８８８　Ｒｏｕａｒｋ様
えぇー、作品紹介の詳細が見れないんですか？なんでだろうね？
（解かんないならレスすんなよ！笑）

☆９８８６　ｙｏｓｉｋｏ様
『こぉ～して、こぉ～して、くうぅ～っとするそうな』…？
いったい どぉーするんだよっ！（笑）
うんうん、中年になってもスタイル抜群な遼ちゃんってステキ！ん？中年？遼が中年ってことは冴子も中年になるの？えぇー、それはイヤだわ！

☆９８８５　ｋｉｎｓｈｉ様
『ＩＱ無限大…そう 限りなく「無」に等しい…』笑った！
やっぱ そうだよねぇー！（うきゃきゃっ♪）
うぅぅ…今は若いからイイけど あと数年したらデブアザラシ化しちゃうの里奈ちん！？うおぉぉーっ！今日から車＆エレベーター＆エスカレーター禁止！＝引きこもり。（ダメじゃん！）

☆９８８４　Ｍａｍｉ様
里奈も小学生の頃から遼ちゃんにマジ惚れだったのよ！連載が終わった時＆アニメが終わった時なんか大泣きしちゃったんだよね。里奈ママ困ってた（笑）
イラストの描き方？技術伝授！？そんな偉そうなことできませんわ！
そうですねぇ～ 上手く描くためにはぁ～、とにかく描いて描いて描きまくりなさぁーっい！てやんでぃ!!（偉そう…）あと、里奈的には『正しい絵の描き方』なんて無いと思ってんのよね☆『上手く描く為の方法例』ならたくさんあるけど。実際、里奈はイラスト描く為に専門学校行ったわけじゃないもん。好きな漫画家さん（北条せんせぇー！笑）の絵を見て ひたすら真似た。そんだけ。画材も自分で調べて『これ使ってみよう！』って感じで。ココには里奈と違って美大に通ってる先生がおられるから、その方に聞いてみて☆ねっ！いちの大先生♪（笑）

### [9891] ぺぺ	2003.03.11 TUE 01:53:31　
	
お久しぶり、ぺぺです。
オレもまず、先週の感想から。

皆様も言ってるように、いや～、深いところに来たな、という感じ。
ストーカー、猟奇殺人、か...。
加害者側の生育環境とか、現代社会の歪みみたいなものまで、書き始めりゃキリないって感じ。
まあ、個人的には、北条作品らしくクールでスマートに、ちょっとエッティで笑けて、最後に泣けて。サイコサスペンスちっくなエンターテイエントって感じのものを期待してます（？？？）。
あまり重いのは、AHって形では、正直読みたくないかな（そんなのはちまたにいくらでもあるし）。
それはそれで考えなきゃいけない、大切なテーマだとしても、ね。
殺人現場の描写は、写真みたい。リアルだった。

それから、やはり「パラレルなんだ」ってことを、改めて感じた。
個人的には、ああやっていろんな可能性があるって、楽しいなと思ってしまいます。
同じ瞬間にいろいろな可能性の現実が同時並行で存在していて、今、経験してるこの現実はその無限の可能性のたった一つに過ぎないってこと。それがタイムマシンってものが存在しうる理論的根拠だって話を聞いたことがある。まあでも、もしタイムマシンが出来たとしても、違う可能性の自分なんて、会いたいかなあ。逆にいろいろなことに未練が残るだけのような気もするけど...。

イラスト、見ました。
いちの様、里奈様、それぞれ個性があっておもしろい！
絵は小さい頃から好きで、大学まで年賀状はずっーと手書きでデザインしてたんだけど、ここ２、３年はご無沙汰なんだよなあ。刺激を受けて、今年はまた手書きにしようかな。うーん、いいもの見せてもらいました！

＞里奈様
１週間くらい前のレスで「カノジョ、モノ扱い？」っていう感じのコメントがあったと思うけど、そりゃ、たぶんカンチガイ。僕のニュアンスは「AHで大切なものに気づかせてもらって、ふと、カノジョに電話したくなる」って、まあ、そういう感じ（いやはや、公の掲示板でこんなこと...照れるねえ）。「もの＝カノジョ」ってつもりじゃなかったよ。ちゃんと書くと（上記のように）照れるのでラフに書いたら、勘違いされちったかにゃ？　まあ、カノジョにとって、あんまりいいカレシ君ではないのはホントかも知れないけどね（笑）！

最後に、関係ない話題をふたつ。

１、いとこが教えてくれたんだけど、http://home.kimo.com.tw/pgljmsk/ml.html
笑けます。人前で読むことはオススメシマセン。内容は...？　まあ、とにかく見てみてよ（笑）。

２、最近新聞で見たんだけど３月末に「ドラえもんUNO」発売だそうだ。UNOにドラえもんのイラストがついてるヤツ。しかも「どこでもドア」とか、キャラを生かしたオリジナルのカードもあるらしい。欲しくない？というか、オレは欲しい。まぢで。なんで？　なんでも。




### [9890] 無言のパンダ	2003.03.11 TUE 00:17:44　
	
レス追加
＞葵さま←アナスタシア？（９８６９）
え？以前「香ちゃん亡き後にリョウの後妻に入る」発言をしたぁーーー？そして「どこか」のパンダが怒りの鉄拳を！？（記憶が・・・）それにしても、そのパンダさんは限りなく正義だわっ！思わず今頭の中でＡＨ６巻の裏表紙のリョウと信宏をパンダと葵さまに置き換えてしまったよ。もちろん、もぐらはア・ナ・タ☆
ＰＳ：そうかアナスタシアはディズニーキャラだったのか。じゃあ里奈さまにもう一度「改名」してもらわなくっちゃ♪（だってもったいないもん☆）

失礼しました！（昨日の葵さまの書き込みに子パンダがかなりウケてたもので・・・子パンダにかわっておしおきよ♪）

### [9889] 無言のパンダ	2003.03.10 MON 23:59:39　
	
こんばんわ★

ＡＨ６巻＆日経エ＠タ、ゲットです～♪
日経エ＠タは、どのジャンルに置いてあるのかわからず探しましたが「映画」のコーナーにありました☆「嫌いなヒーロー・ヒロイン」の選択理由が、「？」ってものや「なるほどね～」ってものがあって面白かったです(^_^;)とにかくリョウが「嫌いな」に入ってなくてヨカッタ～！（当然☆）

＞いちのさま（９８７１）
ヨッ！「物好き」同士のベストカップル！そんなー照れないで～男の子の最初の恋愛対象は「年上の女性」って相場が決まってるじゃん☆里奈さまの手ほどきを受けてリッパな「漢」になるのだよ！（人ごとだから♪）

＞ｒｙｏさま（９８７２）
高校生男子としては、今回のような比較的カゲキな内容の展開がお好みですか？！たしかにこれから面白くなりそーな予感♪（怖いけど）さぁて☆この話がコミックスになるのはいつかな～？(^○^)待てるかなぁ～？（挑発笑い）

＞里奈さま（９８７４）
イラストのリクエスト☆先に言っとくね♪（ｂｙ子パンダ）
「デフォルメされた信ちゃんが羽のついた白い天使の服でヒラヒラ飛んでるトコ☆(^｡^)」よろしくネ！（香瑩とのツーショット不可）
ＰＳ：ストーカー撃退のためにもマグナム一丁欲しいとこですな！（怒）・・・あっ、マグナムといえば例のプラモはいかがされました？(ﾟoﾟ)

＞たまさま（９８７５）
アザラシまで後をつけられるなんて、世も末だな。でも世の中、どんな「物好き」がいるかわからないから要注意だよ！もしもの時は尾ひれでビシッ！バシッ！ＯＫ？なんなら子パンダをＳＰにつけましょうか？だって舎弟だし・・・

＞千葉のＯＢＡ３さま（９８７７）
ＡＨ６巻の裏表紙の子パンダの感想は。。。
「あんな風に信ちゃんが飛び出るもぐらたたきゲームがあったら欲しい！・・・でも信ちゃん、情けない。」だそうです♪（笑）
ちなみに私はハンマーをもったリョウちゃんが欲しい！！

＞ｋｉｎｓｈｉさま（９８８５）
このあいだの風邪対策のニラのことや今回の花粉症対策のしそエキス（？）の特効薬と、なんでもよく知ってるｋｉｎｓｈｉさま！こういうのって「○○の知恵袋」っていうのかな？（笑）わ～っ！ｋｉｎｓｈｉさまのこんぺいとう攻撃がぁーーーっ！！

ではまた。(^_^)/~

### [9888] Rouark	2003.03.10 MON 23:28:48　
	
こんばんは、Rouarkです。

今回は最新のバンチの感想を書いてみます。

今回の話はなんか、ものすごい展開になりそうです。
冴子宛てに送られてきたメールの添付画像がなんだか
とてもリアルで怖かったです。
しかも連続猟奇殺人犯って…実際にありそうな事なので
なおさら怖いです。
さらに冴子をストーキング！？もっと驚きました。
極めつけに、犯人らしき青年は香瑩を狙っているときた！！
この後どうなるかドキドキもんです。早く金曜に…

そういえば、皆様はここの「作品紹介＞詳細を見る」は
出来ますか？僕は何故か、いつもアクセス拒否されます。
なんでかなぁ…イケナイこと口走ったかなぁ…
と不安に陥ってます。
アクセス拒否の原因をご存知の方、いらっしゃいますか？
対策方法を知っていたら是非教えてほしいです！
お願いします！
（ちなみに、原哲夫先生のホムペでも同様です。）

以上、高揚＆困惑気味のRouarkでした。

### [9887] yosiko	2003.03.10 MON 22:42:47　
	
追加レスです。レスラー・・うぷっ。

＞kinshiサマ
はっっ。そうか！！ＢＢＳにお誘いすればヨカッタ～っっ。くぅ～っっ。二言三言話しただけですが、かなり熱～い方でしょうね、きっと。今度会ったら必ず・・うふふふ。　花粉対策、ありがとうございます！！とりあえず全部試しているので、またやってみます(^0^)vちなみに内輪ネタですが、幼馴染に大葉ってヤツが居て、即効薬の作り方みて驚いて爆笑してしまいました(≧0≦)
・・すみません(-.-;)

### [9886] yosiko	2003.03.10 MON 22:35:04　
	
禁断の・・・こんばんみ☆・・(T_T)　ネタが浮かばなねぇ～～

＞千葉のＯＢＡ３サマ
うははははは。いやぁ、先程気がつきました！ＯＢＡってなんの略なんだ！？って思って「ＣＨ」「ＡＨ」を読み直しても一向に浮かばないもので(^.^)うはははは。笑って壊れるかと思いましたよっ。うはははは（≧０≦）ナイス☆です！　スーパーにてあった方に「私にも１つ・・」って依頼しましたら、「自分のためにしかつくらないんですよ・・ふっ(-.-メ)」って菅○文○風味でおっしゃってました。今スマ○マみてるのでそんな感じが・・

＞里奈サマ
アナタがたまサマのムスメですとっっ。たまサマ～ホントなんですか～私に姉妹がいたなんてっっ（笑）。ママのＩＱは無限大なのだす！！　・・にしても、鼻にマグナム突っ込んだら危ないって(^.^;　出るものが血に変わるだけじゃすまないですわヨっっ。筋肉で思い出しましたが、お笑いで、先日ココでも話題になっていた、なかや○きんに○ん、は、ワタクシ名前を見てずうぅぅ～っと笑ってたので、を見たはずなのに思い出せないのです（≧０≦）・・よくあるコトですの。のほほ。腹筋つけると、贅肉にプラス筋肉をつけるだけ、ということを聞いたことがあります。ちなみに、筋肉つけることなく贅肉落とす腹筋は、こぉ～して、こぉ～して、くうぅ～っとするそうな。・・オトコだけど、遼ちゃんて、中年になったけど、ホントに無駄肉ないですねぇ。いとうらやまし(-_-)←遠い目。

どなたか、さっぱり分からないのですが、私個人宛に花粉アドバイスを下さった方がいらっしゃいました。この場を借りて・・ありがとうございました(>.<)

### [9885] kinshi	2003.03.10 MON 22:25:41　
	
こんばんは、風が強く寒い日が続きますね、
初めての方々・・・はじめまして、kinshiです。学生さんが多いようですが、
若いエキスいっぱい振りまいてい下さい。全部、私がいただきます。（微笑）

＞９８７５たま様
お風邪のほうは、いかがですか？そろそろ風邪菌も、遠のく頃かと・・・。
ＩＱ無限大・・・そう　限りなく「無」に等しい・・・でしょ？（笑）
早く風邪治して、　元のたま様にもどってください。。。
ＵＳＡで、あざらしが、迷子になったようです。ＩＱ無限大のあざらしが、
迷子になるな！ってか？

＞９８７６yosikoさま
はじめまして、ＣＨキャラで、実を飾っている人がいるなんて、
ぜひぜひ　ここのＢＢＳ来て欲しいですワ！そのことは、お話ししなかった
のかな？今度見かけたら、　お誘いしてみてね♪

＞９８８３里奈さま
太りやすい体質とな！フフフ（微笑）今は、若いから良いけど
後　数年したら、本当のあざらしになっちゃうかもよ
ご注意を！

　　【花粉症で、お悩みの皆様！とりあえずの即効薬？】
　大葉（しその葉）を１０枚を　３００ｃｃ位の湯で、５～６分煎じる。
熱いと臭いがきついので、冷たくして、ペットボトルにでも入れて、
水代わりに飲んで見てください。しその味ですが、けっこうさっぱりします。
即効で、効きます。これで、私は昨年は楽でした。
よかったら試してみてください。しそアレルギーの無い方に限りますが・・。

では、また。

### [9884] Ｍａｍｉ	2003.03.10 MON 22:24:44　
	
みなさまこんばんは～。立読み感想（バンチ作ってる人ごめんなさい）です。
最初ＡＨが始まった時、香りの死を受け入れるのが辛くてどうしようもなかったけど、ちょくちょくの立読みとコミックス（コレは買ってますので。）でＣＨのパラレルって分けて読めるようになりました。最近の展開も槙村兄キのなくなり方もまったく違ったので、素直に読めました。
でも、少年誌に掲載されていたＣＨと違ってリアルだし重いですねー。ストーカーどころか痴漢にもあったことないけど、怯えて暮らしている方がいるんだからストーカーする人なんて許せないですよね。
もうＡＨはただのマンガでなくて時事問題の考えるべきことを北条センセは伝えてくださっているのでは？と思いました。

＞[9874] 里奈　様
　うっふっふ。えーでしょ～。って、はじめましてです。
漢字こそ違えど当時はすっごい嬉しかったですよー。
だって私ってば小学生の時、りょうちゃんにマジ惚れでしたもん。ピュアだったわ。（遠い目）
もう、りょうちゃんもパーパになったし、そういう私もかぁちゃんですからねぇ。
将人様のおかげで里奈様のイラスト拝見させていただきましたっ。（将人様、感謝！）今度技術伝授してください～。最近子供に絵の具を使わせ始めたんですが、私がお絵かきしたくてウズウズ。
昔の描いたの全部処分しちゃって今、後悔の嵐、びゅおぉー。
画材も全部捨てちゃったのです。もったいねぇー。
とてもお見せできるものではないのですけどね。
ところでストーカーにもあわれたことがあるなんて！痴漢にも被害にあってられましたよね。ココのアイドル（なんですか？笑）だから気をつけてくださいませ～。ほんっと。
ところで、お住まい近畿なんですね。うちもですぅ。

［9879] のっつぃ様（はじめまして♪）もということで。関西圏もがんばりましょう。（何を？）


### [9883] 里奈	2003.03.10 MON 21:09:55　
	
☆９８８１　ＴＡＫＥＳＨＩ様
里奈は太りやすい体質で 油断するとすぐ お腹あたりがボテェ～となっちまうんだなぁー。瞬時に太ったのであれば 落としやすいからまだマシなんだけど、問題は７年間テニスで鍛え上げられたこの筋肉！何年たっても落ちないのはナゼ!?筋肉のせいで見た目より体重おもいし！走らせたら意外に速いし！こんな私と真剣にダッシュで逃避行してくれるイイ男はおらんか!?

☆９８７９　のっつぃ様
はじめましてぇ～ん♪あなたは里奈とあまり歳が変わらないわね？北条ファン歴も里奈と同じくらいだわ♪（でもきっと里奈のほうが年上）
ところで！日本一の湖!? それって滋賀やん！ 滋賀県民やん!!
里奈と一緒やぁ～ん♪よろしくぅーん！　ヽ（≧ヮ≦）ノ

☆９８７８　野上唯香様
ワイハァ～画像 送信しときましたよん！でもハワイを感じさせるような画像は あんまり無いんだなぁ～。まっ、見てやって♪

☆９８７６　ｙｏｓｉｋｏ様
こらこら マグナム鼻にブッコンだら危ないって！あ、ティッシュか（笑）
すごいなぁ～ 全部手作りのＣＨのＴシャツに時計にペンダント？
そんなにＣＨが好きな方なら、もしかしたらココ見ておられるかもしれませんね！

☆９８７５　ＩＱ無限大のたま姉さん
どこが知的やねん どこがっ！普通に挨拶しただけやおまへんか！（笑）
ＩＱ無限大なら、里奈との会話は英語にする？（ぷふふ）
ってゆーか 早く体調戻して ちゃんと復帰してね！育児（里奈）放棄しないでぇー！マァ～マァァァ～!!
里奈もストーカーされたことあるよぉー。高校の時 毎日のように。もち 警察はちゃんと対応してくれなかったけどね（怒）それから また別のストーカーがいて、里奈が学校に通ってるとこを毎日影で見ていたらしく、卒業式が終わって帰って来たら家の前で『里奈ちゃん…卒業おめでとう。４月から○○大学に進学なんやってんね。毎日見ててあげるから頑張ってね』って花渡されたことある！あんた誰さぁぁーっ!? （￣□￣;）

### [9882] ryo	2003.03.10 MON 20:53:39　
	
>野上唯香様
野上さんは高２ですか？テスト大変そうですね～。
僕は最近入ってきたものですが、高１です。こっちもテスト終わったばかりです。いや～、しんどかった～。

### [9881] TAKESHI	2003.03.10 MON 17:14:18　
	
＞里奈様
５ｋｇも太った！？！そりゃぶったまげた！！すごいの一言です（笑）愛の逃避行ですか、なんか昔のドラマにありそうなネタですね（笑）

＞いちの様
そのネタもしやとなりのトトロでは？

＞将人様
ほとんどの人がお守りを買っていました。僕も買っておけばよかったかな？

＞のっつい様
はじめまして。琵琶湖の近くにお住まいですか？滋賀県あたりでしょうか？（間違ってたらすいません）これからもよろしくお願いします。

＞ボノ様
はじめまして。漫画８００冊もあるのはすごいですね。ＲＡＳＨはおもしろいですよ。これからもよろしくお願いします。

日経エンタメ見ました。しっかりランクインしてましたね。
